1. Змоделювати клас для заданого поняття (згідно варіанту). 
2. Перевантажити вказані у варіанті оператори – необхідно реалізувати кожен з трьох способів перевантаження: як метод класу, як «дружню» функцію та як звичайну функцію.
3. Написати програму, в якій користувач матиме можливість використовувати перевантажені оператори
